9up

樓下既全部贏錢

嘉旗辣殺

屌

樓上全垃圾

kaki樓上垃圾

除左我

9up post
負皮者贏大錢

終於9up

第一正皮者羊大錢

一齊羊

樓下全部一齊屌美國佬

小試波強

2017

6米 放心啦 唔會開雙

唱着紅鑽之歌

希望

六米巴祝羊

六米買左咩？
跟

讓球也許沉沒 無數次的入球與落泊

整個畫面是你，想你想得睡不著

點呀

祝羊大錢

收到

Three quarter three
Afternoon tea

嘴嘟嘟那可愛的模樣

我的快樂是你想你想的都會笑

球探溶掉驚慌 腦內傾刻落敗的畫面 羊是苦中亦能笑着滿足

6m贏大米派我

9up

可能係世界上最難飲既啤酒

今天等我來

難過 是因為悶了很久 是因為想了太多 是心裏起了作用

我一定會呵護著妳 也逗妳笑

ya me te

就算羊左 入返錢落銀行都係得番2k 仲叫我派

外賣到未 餓撚死喇

你對我有多重要

叮噹

我後悔沒 讓妳知道

今日好熱

盧 今日係姐撚日

今日kaki反底

期待

支持你呀

Dllm 玩pro clubd人都冇體育精神
難得hat trick

咁快716😱

我

多謝流浮😭

6米加油

支持

在屋頂唱著你的歌

撐全中

無人識

沙比

你說 苦笑常常陪著你

黑色幽默 我識

不懂 你的黑色幽默
我之前嘅飲歌

說散~~~~~~~~~~

啦啦啦

gchi

今日kaki做我女朋友 有冇人支持

以前d歌真係經典

識聽一定係半島膠盒

蕉cda 同我tg 談心
@liquidjai

全po一齊反底之日

水位已變...

無

多謝Q

岩呀 今年concert唱 超正

。_。

一定係星晴

演唱會有唱 好正

💪🏻😘👍🏻

3點3

今日咁好天
送首晴天比大家

吹著前奏望著天空 我想起花瓣試著掉落

想飲

kaki如果今日反唔到底就要做我女朋友，所以你一定可以反到底

ㄙㄡ ㄙㄡ ㄒ一 ㄉㄛ ㄒ一 ㄌㄚ ㄙㄡ
ㄌㄚ ㄒ一 ㄒ一 ㄒ一 ㄒ一 ㄌㄚ ㄒ一 ㄌㄚ ㄙㄡ

3:1 4:0 4:2 6:2 10:0？

你唔好打擊人啦

埋單都係60

支持600cm

。_。咩意思呢🙈

o(*////▽////*)q

六米幾時變五米

刮風這天

你成日反手 我真係唔知幾時係啱

hi

終於正數

你贏仲多

唔睇樣 淨聽聲
世界級

哇diu考幾日試變正數
禾都去報先

早知唔貪平飲嘉屎伯 一唔凍就黎料

從來未愛你棉棉

小丑女今日輸大錢

屌你老母我聽晒！！
耳油都出埋

以為中伏 點知咁好聽

唔愛我我咪走

我祝你贏-.-你貢樣既

考試好貴架
今日屠完考評局要屠狗會了

小丑女番city同我打機未

無返學3日

做我sup先

你又知我玩sup既

Final exam

祝6米羊大錢 再派禾

女仔通常鐘意sup我

我番黎啦

真係佩服 人不可貌相

六米我祝你贏點解要我輸

我睇到啲號碼

2017阿德_ _ _

你祝我輸我買你同路㗎屌你

對唔住啦 我錯啦

一定德

小醜女幾點打牙

我已經預約咗佢做我sup

走啦你=.=
我架

我正係sup過浩然

Hj??

三井壽:左手只是輔助

咩樣

出水果陣睇清楚就得

原來是你

琴日賭波玩嘢

腎總今晚要打爆佢嗎？

嘉土伯真係俾狗飲

今晚唔再LAG G了

我愛kaki

黃賭毒都有齊

豬太多冇心機9up了

派我可轉運

你地去爭kakei香香朱古力拉
小醜女我架=.=

又想搞我老婆?

有無人同我lol一打一輸左扮盧叫

Ok

陰莖6M

冰度毒牙

咁都唔搵我

你有幾多個二奶？

也咩爹也咩爹

唔夠你打

輸左幫我含

派我轉運

我咪真毒law

吊 去香b先

小丑女似打中路既人

請埋我call ok？

我了

TG ME LA BB

同鑽石1v1都未輸過 btw你地有冇RC skype打落開住爽啲

y

無人要樓g

你陳日咁....

任嗌架喎

頭場

呢到個個都屌過啦

突然醒起 你地仲唔去舉牌接g

辣殺mc都學人讓人

狗也不屌

I main mid 琴日中路係邊個？對多次我打爆佢

55

佢係愛g雞

張含屌過樓g就搞到全部手足都有了

年紀一大開始有尿滲問題

陳日冰個努努上路

我屌你老母！

小丑女唔再愛我 我要上IFC了

米跳船拉你

性格

ME LAG G 都多殺過中上路

我慘被努努屌打。。。

冰個係努努上路

你係我對面？

矛..我跳樓 佢話唔再愛禾

你琴日有冇玩

降咗0.07 代表啲咩

究竟邊個努努上路牙

代表買100蚊會收少7蚊

西面打唔打機

你個名

Big ship

未返到家

想重溫番小丑女J圖
有無人有留底

另一面賺多d

Cashed out

想要阿德 點睇

唉 唔再理禾 下世見

11la

理梨

醫生以前開咳藥水啲顏色

派我最好

叫聲老公先 TG又唔搵ME

做咩要我老婆搵你

收能聲

呢張相實有排講

Gel甲反光見到你個樣

竟然有人可以喺狗會cashed out 丑女蛇

sub>fake哂啲人買[/member]

男人老狗gel甲

盧盧~~

黑到成個賓賓咁

小丑女全身得兩個地方係粉紅色

我除左話你on9之外都諗唔到有咩形容詞

樓主同我一樣

好正路啊

樓主買成皮

我跟盧蛇的

快D出黎回應

諗好澳職嚕

諗緊串唔串日職

想g

你個心仔系列呢 我要買你對家

比哥狗撚完未

咩樹 去左打十六格

Gel甲 唔cow了

撚到我反肚了

你食屎

Cow返ok?

唔通買

頭場對左樓豬

點解可以咁惡

收聲好唔好

唔好

要臭腳

樓主同路

iq低，唔明

全部馬會心理學家

唔啦 係街不嬲唔買波~

打比佢問下先

去左睇刀劍神域劇情場
好好睇

唔夠你資深

shit film

😊

我係大師d fans 成日有錢派

有冇睇過

100層果隻野

想買臭腳

唔似引客

角好似無變水

星期日有派錢波

大家咁鍾意唱歌，我又唱

睇水似2:1 博下3:1

屌你老母雙呀屌你老母單
屌你老母雙呀屌你老母單

想G

完全認同 我頭先爭札買主w定盤 見唔係爭好遠買w算
升左盤就飛今場

唔叫?😊

大家好 大師買咩

流浮又黎料

唔知今晚芬洛會唔會又做大仆街

番工好悶

唔會係0喇 睇下格唔格硬開埋3.5大

屌你老母東呀屌你老母西

完場準備bin🤣

轉左盤反而買得過

唔係蛇

出現了

咻！咻！咻！

本身都預半格 但大細盤似要開埋大 所以屌w 無上盤咁著數

打場LOL先

係光總

盧盧

光b👄👄

日日都要為假波而煩惱

冇人睇左刀劍神域

可以睇多次🤓

死毒撚

星期日應該去睇😘

真係唔會想睇刀劍
當年.hack咁精彩，之後到記錄地平線，刀劍點都上唔到神位😞

毒撚得當你牙

唉，你地鬧交我幫邊個好
手指又係肉，手瓜又係肉

我見到呀~咁你會買咩

劇場版好撚好睇 有桐狗阿練娜床戲

光速

盧都係毒撚

世正一陣買咩

自己又打

唔好咁毒la🚬🚬😔

等ky 上返一萬派500

Ky

賣肉

我老公要去睇

同樓豬同路

成班死毒撚

買咩好🤔🤔

係，我毒撚到出汗

二樓仔收嗲啦操你媽

排擠毒撚
全部人都死mk黎

可能只上到9000。。。。

🚬🚬🐋吹牙

迷城黨會戰勝歸來

屌你老母垃圾城開撚硬，最多咪針

補小小和波😞

本身諗住買角S...而家好似話買唔過...
我都15 16 唔知買咩好...
你有咩心水?

無你指示唔買角LU 應該

光總

汪汪汪

咪撚on9和乜，許勝不許和

我愛的人

變左講緊阿德角？

[flowerface

咻！咻！咻

買墨城射入12碼仲好啦傻鳩
墨城要打入季後賽，呢場一定要贏，失分淨番兩場就惡搞，有時間贏就一定出盡奶力贏
無得贏都靠十二碼贏啦

啪啪啪

光總on9囝

系

轉盤未

我
好熱血 打尾王

回家打g了

兩場輸晒都入季後賽😒

100層果隻野好撚屈機

賤格

阿斯蘭是女神

爭分爭個有利位置

36811
34812
1267
26810
1567
15811
1237
1237
3457
251113

光撚

咁大獲

樓上樓下羊大錢 我要休息一陣了 再見

見桐人用雙刀 我想喊

找數未？

曲郎財盡了

咁我繼續等聖旨

Gakki咁快出定

尋日找左啦

揀範圍咋

100上2000是夢嗎

眼綫筆洗左成日都洗唔甩

251113
一定係2-5-1-11-3

用毛筆應該ok

要奶走

今日ky心情好似唔錯
感覺要羊錢錢了

真係呃你唔到

有冇尿

我有卸妝水
一陣幫你嗎

用卸妝水捽

要番屋企先有

信我，膠水一定阿德萊德

坐地鐵同條廢佬四眼對望
想坐？企返三五七個站先喇

ky今日咁得閒

點解今日無人講阿duck一定得

哦

想打機但要cool down 4埸20分鐘

即刻讓

Why

琴日斷線

唔明🤔唔俾開？

要等20分鐘一埸

溫書啦屌

好想教ky打機

哦 wait me

我唔打機

訓身牙德
感情注

就係咁先想教

一諗起fyp就🤦‍♂️🤦‍♂️

阿德一定得

阿德好似幾德

有無人買3.5細

....gg

膠水即係咩

阿德反cup啦屌你老母

即場買 4.5s

...why

今場唔洗

反杯啦屌你老母

😭😭😭

買左半大

唔是啦

都可以買大全細架JE

好煩，點睇

牙德輸盤我拎條j沖咖啡

ky平時戴開咩bra

日假仲假

Ibra

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片

唔想睇

盧盧買乜

說話情節

lm想飲

紅鑽輸我派紅鑽

好大壓力 根本做唔切啲野

好想針

阿德和 how srr

唔輸但1:0

尖沙咀？

買左0:0 0:2 同2:1

擾我軍心？斬

Same 已經由佢做唔⼀乛乛⼃

唔好同我講係我果場

有咩得罪你

Yes

Me too

似和

墨城

無人問15.5

準備針了

大家都扮買細收息嗎

牙德

真係好難追

同賠率

又落左 4 4變左3.95 3.9
睇唔透喎

果斷skip角

Yes madam

小鳩唔代表冇

陽菜唔代表hot

你買啦e場角 我就唔買啦

角又回返上本來個水位

第二危

我都飛啦，d賠率全部都跳黎跳去

招招招

發發發

佢地乖乖地上半場握下手啦

咻咻咻

活躍過我啲精子

盧支持墨城嗎

咁又差左啲喎

有水未

God fuck the city

哈哈哈

小嶋

收到料會2:1完埸

收到劇本 2:1係半場 2:3完場

1. 墨爾本城

個大波回飛

射射射

搭車訓過龍

？？？

Same road

KY點睇飛腳角細

any water？thristy

叻叻叻

同女係圖書館溫書係舒服啲

你都買咗啦啦啦

[img]圖片網址[/img]

蕉蕉蕉

需要鼓勵

嘻嘻嘻

有時候 有時候 我會相信一切有盡頭

你好似訓左幾耐下🤔

打g未牙

自己排緊 每埸20分鐘你陪我等？

Wongwongwong

屌 真係比佢電咗下

好啦~買3.5S 再等即場算了

我我我

網上會唔會有live睇

要要要

贏贏贏

1c

雪雪雪

我出左水 你有冇買我對家？

盧買咩呀

skip

呀呀呀

秒角

冇有錢必追

矢矢矢

咁pass了

1:0

角

50000 21.0無入球

飛腳似和

不了

善善善

今日反底

不不不你個不

入咗

jm9

大氣層

買唔切三箭

好笑請比個讚細佬

又話冇錢🙄🙄🙄

笑點真低

你排隊入錢先啦

難搵過你媽個g點

有無人屌左墨城角細

你果500夠我用

easy哥重到臭腳扔成20k落去

冇 但係11c完場

馬會cashed

who goal？

Lo buy hiroshima?

墨城fg賺息？

吓吓吓？

如果佢知自己同日盧對左會點

Boom boom boom

？

好想死 今日deadline功課

好多野做

樓主加油 6:30到我

幫你搵人做左兩題分題啦

盧b要撚左三賤？！

冇野做個陣出mk𥄫mkmui對腳真係一大享受

圖

今日最少ot到九點 未必趕到做後面

😂😂😂

你要左三箭？

有無人知飛腳幾角

出下街啦ching

???

渣

想𥄫kakichu對腳

0@5mins

睇d廢老mui下mui下仲爽
爽死了

得你先甘重口
ol姐姐對腳又白又滑好想奶

追post

我冇腳架

D婆婆又老又肥又巢皮仲正👅

咁你點行路

。。。

植物人？

打g先 返黎要見到牙德入波

影相用果啲腳架 我冇
我冇腳架

好唔好笑？

。。。寧願你唔覆我都冇gum7

有C未....

0個趣

比面笑一笑呀

我冇

想知幾多人買角大

有冇諗過去紅館開show？

笑到我個口大撚到食埋隔離個師奶個頭呀hahahaha

笑到我震到成個貓王咁

這個屌

唔緊要 我唔介意

嬲你牙

2c

happy friday nei lo mo chow hi!!

角大黨萬歲

屌屎忽

電腦大爆炸啊

慢

訓教先

樓下順住5個贏錢

悶

630角大？

我垃圾

含啦

上面順住5個輸錢

你老母你狗黎？

別高興

係

佢係

明燈大師

樓下地中海

咒鳩人輸錢咁撚賤種既

1830 8.5 可以嗎？

樓豬

[black]買贏果面[/black]

咪係

冇品

樓g

估佢5刀
下次我開po

屌你老母 做野做到唔記得時間

小盧子

小圈子

朱古力子

11c完

8.5

澳假咩環境

小香子

開波了

1:0

大巴 大波波

又要嗌反cup

天氣晴朗

半大

kaki goal

正氣到

kaki next goal is..?

愛隊0:1

角球入波 吾通系角大黨復興既時間

可以入大了嗎

阿德ng

愛隊 4c
腳 2c
浦和0 c

大師ng ?

入左即場角球未

世正3.5s

入左ng

得 10.5 大 11.5 細

A

我指角大ar
u 角球專家

典解一定要入國大 國中國小5duck咩

5c

6c

next goal is home
third goal is away
2:1 ft

咁我買主隊next goal 好了

不射男 on9直播

gun

diamond仲未入

1.58都係唔買了

星期五唔識買，無一隊識睇

仲未有c

next goal
ah duck

5分鐘都冇

早講，我入左10.5

kayan 買角牙

Can it be 1:0 1:1 then 2:1?

點解今日咁撚熱。。。

祝贏
我奶野了 買左大板 唉

樓上人妖

中

封左盤既

okok
but ft 2:1

live gamba 6.5足水

影帝,好好笑

整個半7角先啦

比c呀 屌你老母

不是点球是任意球

10分鐘啦 仲未有c

diamond入啦

阿德追和啦 屌你老母

Dllm

Gchi

屌你老母 10min都未有一球

你唔係買左墨城x大版？

澳職半7唔work

c ar

cccccccccccccc

Kayan we7

Goal！

西部前鋒3:1 愛隊sc！

大板似和波

u 6+1 not we ok？

賭神果邊20k

WeChat lor okay?

臭腳快入

-8c

似走半

紅鑽.... 下半場先開波

6m

佢上半場都好猛

入波未？垃圾雞巴

快比c la diu

半和搞掂

愛華頓

*******

未

上半起碼入一啦

紅鑽半大危危地

90除4 22.5min入一球

紅鑽1:0

goallllllllll

斷臭腳半大

掛住做野miss左 但支持紅鑽

對家

食狗屎

鑽石1:0

刷c未?

隨時可以入第二球

阿德下半場反勝 劇本已經準備好

嬲9你

黑c

啱啱係唔係有位巴打貼咗場三選一 好似就得喇喎

牙德會勝利歸來

大家同路點解要嬲我呢

喂無c既

你咒我

絕劍

打機 我請

一早話左8.5s

我

我果條？

紅鑽炒佢10:0唔使比面我

yes

紅鑽比多粒

2:0

嗌就有

不如刷c

Ok 98

daimond7:0我派500

留定了

好啦 阿德跟劇本啦

做咩唔聽我講....

你岩岩先吹奏對家會入

有冇人嗌下墨城入多球

我冇吹奏喎 我係驚佢唔入啫

阿德入兩球

3-0

你收手啦

3:0

hahahhahahhahahahhahahhhHhHBBbBB

紅鑽真係正氣

我今日真係好開心

入波多過角

會唔會太輕鬆

買咗幾多

紅鑽好波

要吹奏cfu了

5射3中 3入球 對面冇龍 ？

派未 你咒我輸搞到臭腳入唔到

10:0有望

大佬紅鑽榜首有乜理由會輸
臭腳又鳩開既

我正式宣佈 紅鑽成為我第二愛隊

發功了

血鑽比屍

佢唔會 佢最鍾意就係入球 佢永遠唔會踢出底線會踢入籠裏面

咁快xxx

咁幫我收屍

投降了

未 不過2.5/3 應該實食冇黐牙

六米goal!!!!!!!

做賣料也不錯

炒佢10:0 唔使畀面我

買

每月三千不是夢

臭腳比粒黎啦

角呢

55 [black]會豬到嘔的[/black]

六米的賣料專區

心水1 浦和-1 @ $5000

阿德入波啦
入夠4粒

久攻不下 跟住會點？

禾地日職紅魔鬼真系所向披靡牙

2.5/3 $2500

冇買有講:
8.5s
半大

買親大板都唔識入波😂

7C

Lo goalllllllllll

8C

0:1 三賤

3箭1:0

樓主加油

仆街了

買親臭腳都冇好嘢

垃圾大板

三箭1:0

有冇人買左阿德客w

買唔切 要jump了

阿德入未

臭腳

臭腳cup please

咻咻咻Goallllllll

不如試下半2

輸半都無😂要輸足😂

😂未必

臭腳垃圾
利申 冇買 已blacklist

二串一都冇分別㗎啦

5:0先穩陣

買完先見到大板降盤😂
你見我都無同過大板打氣😅

下盧買左三箭咩
好彩冇串飛腳

Tmac不用出來屌老母真好

我一陣就番去入幾百蚊跟你地買

澳假我要大波波

屌緊。。

曹操

屌你老母

有，第一次大注就係買osaka😘

臭腳請你追和

屌你牙又話同路

ky你可唔可以認真答下我 今朝問你角球係咪玩鳩我

中曬 臭腳真係鳩開

我miss左班機 屌

半2

點解 塞車?

笑撚左

買過張

比多c啦鑽

阿德0射門 成班小兒麻痺

0:1 賭神

掛住食野
買左張business class單程放比自己

原因呢

如何做到

阿德快入

之後同經理講番唔到 比人罵爆

一講下個留言就係😂😂😂😂

屌你刷夠未

腳呀請你努力追和

1500蚊 早知唔食野拎黎一齊賭啦

。。。。。
我無wor

佢叫左成個鐘

阿德落後刷c是常識吧

入球大啊 大板

ok

😔😔佢係咪有舖癮

尾盤8.5 1.8 1.9
初盤8.5 1.72 2.00

我都想睇佢輸 見到佢條飛一樣都唔知想佢贏定輸好

Urawa 12m?

盧蛇請你比我豬平

大師2x1

4:0

好 入得好 同我射爆佢個紙紮龍門

過關..

大佬我話到事就唔洗屌mc老母la😭😭

唔夠呀唔夠呀 同我炒佢20:0

7:0有$派

Lm

5:0夠了

1500單程J？ 如何做到

忠實粉絲

未夠呢隊垃圾隊頭20min唔失波 搞到賴屎賴足分鐘 炒佢20比0唔過份

腳你唔加油我就skip leg day

莊家真古惑

-7c

係 佢叫我補張econ 1200 竹再上網搵下business1500
咁緊係坐business

澳假我要大波波呀

ar duck 9c

阿德再唔跟劇本 叫霞姨唔撚比飯盒班冚家鏟

大波波

蕉蕉蕉頂頂頂住住住牙牙牙

食屎

腳我唔想blacklist你

有冇人買左阿德

屌你老母。。
臭腳好似紅鑽咁正氣得唔得牙

興梠慎三半場戴帽😳

Tmac巴

鑽分粒比腳好嗎

same road

齊齊屌老母ok?

牙德感情注 預左送馬會

難啲😂客隊狀態差都入到波 實守到你尾

腳入波please

呢200當送比狗會

樓主加油 好想一齊贏

樓g jump together?

試下先